毒撚秒回(99)

愛柒醜別走
夜晚晚無人開po

其實我已經過咗一段時間

F5已爛

.2呢？

我都㩒咗好耐

雪唔出現了？

唔知佢地

我聽完啦 飲多d暖水 小心喉嚨痛

咁我都不上了

WHY SAY THIS?

幫你召喚佢

會上 但會小好多

yes why say this?

屌你唱唱下咁大聲嚇親我兩次

唔好

我都係聽歌數綿羊訓算

感覺
可能佢攰掛

佢唔係唱緊歌咩

大東..

諗起啲咩

好多野諗又訓唔著 煩

早啲抖啦 呢啲時間唔好聽歌住

聽緊

唔好聽情歌

聽日唔洗番學？

佢聽日仲要返工 比佢抖下都好

得閒吹2首比你溫書

啱
你呢

所以叫你唔好聽...........

聽日可能無事呢

講笑

依排係做功課

聽日會好天嘅

唔洗 要溫書

十卜

吹多陣 聽日難得平日放假有得靜靜地訓

Can i

加油呀

十卜靜靜瞓

最好係

加油

Sd首難得一遇比你難得冬仔話loop得過

loop緊難得一遇

希望在明天呀嘛

YES ME唔會陪YOU
我估我準時十一點前醒

你做完牙哂文未

特別待遇黎嫁喎

好啊

較鬧鐘9點起溫書

做完一份仲有千萬份

拿 我比左建議
你唔參考我無辦法

bye

應該。。。。係

Ho ball

add oil

加油 十卜!!

但唔聽訓唔著

nice shoot

諗起你半夜醒

。。

絕對係

我都係

發現負心漢

可能啦。。。

見你好free以為你no hw

我死mk

頂...
不過呢排少左

剪咗留咗好耐嘅斜陰 嗚呀

邊個

做咩咁睇唔開

我慢慢做

唉..我都唔知可以點
我自己都係咁 幫唔到你幾多其實

平陰

why cut

睇得出 好事

YES ME AGGER

好辛苦呀

你隻瓜

時間 ...嗯 係時間..

不了

聽日唔會見到me me wed many work to hand in

why

留斜陰好辛苦

係囉

咁我咪無得問英文

照拜

我啲功課全部喺20號嗰個星期交 屌屌屌屌

我仲係不停發夢好撚攰
琴晚又係惡夢

加油油油油

我67kg 係真

吉到隻眼紅晒

我依排都成日發夢 好攰

ok

收到哂

I know that feel

無訓過咁

好煩呀成日頭已側

早o的訓 please

所以唔洗拜

ask after wed 1430

起身嗰下真係好攰

屌 我呢排好好訓

今晚會

都係平陰

咁我星期三先溫英文

mid term week 一齊fuck the world fuck my life

笑你屎忽

羨慕

依家去吧 我都訓了

大家加油

笑左

遲啲斜

係wor you好似遲咗瞓

我PAT陰長得超撚快

睇見都辛苦 hug

斜陰

我5月考試

遲左了 我聽日先聽你首歌起身

再加油

乖

慢慢聽

你呢 幾時

-.- ching

你仲唔訓 快啲好返有多啲精神做呀曬文

same

-_-‘‘

我好似長得有啲慢

重口味

走了 老人家忌夜訓 晚安

呀好攰好煩

THANK YOU

我有排要溫

早抖

你岩依家訓

溫到幾時

night dai tung

好 早抖

我幾日就變形

早

唉好攰好煩呀

變咩形

溫一個半月

啦

=,=

一長就會唔同左

有咩上黎講

讀緊咩

長得咁快嘅

night where is she

你估下

我KEEP住係到咖

抖

唔估了

我想佢慢啲 好煩又唔想成日修

咁唔講

night snowflakes not flower

係喎冬冬好似真係好早就訓左

剪完啦屌 好久違又好掛住啲長嘅陰

車

Yoyoyoo 有機會再9up

開始有少少幻想到

Yes

濕 night wetwet

你未見過我個樣

有少少唔慣呢個時候唔見佢

GOODNIGHT

幻想
幻想

心諗佢幻想乜9

呢個時間我唔應該係到 又諗多 死傻鳩

唔知佢係咪唔開心呢

屌原來唔可以SHIFT+ENTER

我笑你兩個啲對話

講多一句 聽.2唱歌佢未開聲 我心肝仔卜卜跳 卜到首歌完左

你形容下你嘅幻想

我突然覺得似係

瞓啦瞓啦

都話

MK
THATS ALL

再笑打柒埋你

YES ME 心動ED

come

Wowowowowowowwoowwwww

有得j好j la

等佢起身

Ching仲年輕唔怪你

開門啦

WHAT DO YOU MEAN

交比你啦！

9up

我諗起陰陽眼個po

Hate you

女仔捱咁夠夜

好彩從來唔睇依啲嘢

我得閒唱歌同你加油

幾好睇

嚇死ME咩

原來你是個boy

好呀

我係girl

佢成9日唱歌

唔信

i knew it long time ago

屌你

濕仔哪清到底是男還是女

我係

無嘢了 應該真係boy了

你就好

你又知

咁都唔滿意

咁哪清是男還是女

i guess girl

我唔知

咁我都估是女

其實係點估

9up...

唔係喎 邊個叫哪清

哪裡都是you

SORRRR

其實懷疑佢是個boy

又點懷疑

但又好像是位girl

我已傻傻分不清

我係人妖

邊位心肝仔又卜卜跳啊
聽完應該唔識跳架喎

我諗你係女

GIRL!

Confirmed
Girl

Yes me agger

我男神搵我 等陣

情永落係for雪兄既
Ng左三次

You xx

屌你我都有點咖喎

on9

What the fuck?
可以聽歌了

都可以 有無愛的習

所以有四首

巧 聽日聽 我要整嘢了

有

識咗好多年呀嘛

Gogogo

爽
我好似唱唔到

you eat vinegar?

乜你唔知佢偽毒嚟

Okokok

都係半分料

............

No la你一開口=滿分

me google ga

咁你想點

無 走了

Fuck you

遲啲再見

I WILL MISS YOU AHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

如早知滿足我的令我哭的都是你

仍不會為了避免分手所以堅拒一起

唉

真。走了
你都早啲訓

今晚係咁多貨喇
聲沙沙地

一齊撐住!!

抖下啦 一次過4首

點個靚名

好

1

做咩

你眼訓未

未既做咩

咁都就推到300 cls

無 問下咋

團結就是力~~~量!

以為你想同我傾計添

你地二人世界啦

傾緊啦

我有覆你咖喎

唔係 我真係訓

你都真係左好多次....

點解

屌..我都唔想

我已經...唔覺得係最後一次

高攀唔起

唔係 真係last

跟住佢就會訓

你真係左好多次啦CHING

有人同我吹水已經好開心 不要分那麼細

你質疑我

從此怎呼吸也都不甚清楚
呢句好聽

YES I AM

屌你把聲拆到 好驚呀

又一句貨仔

我女朋友係夢到等緊我 咪質疑我

就100

係咁上下喇
億分滿分半分料

YESYESYES

唔係呀 但呢句特別正

堅。真。訓

但你出現左一陣咋

你真係抖抖好 好不安

我已經唔想作出任何反應...FKU

愛習第一首唱
一定冇事
邊首拆

你講多次早抖我訓

我3開始出現 中途離隊

情永落後邊開始
定係你唱唔到上去

嬲9u

哦鵝哦我
唔太熟首歌
加上ng左幾野哂左

忙嘛

美麗之最又ok返

點都好你真係抖抖先

呀你係咪未知我邊個其實

唱k咁唱好正
勸你聽返原唱

不了
4首聽曬

聽返hong算喇

屌你 第一句唔聽都記得

我我我我我我我我我我

仲記得聽到個陣呆咗

絲打

眼訓到痴線，份report差一part，跟住仲要整靚佢，點解乜都係我

難聽到呆左

飲啖水 洗個面先啦
聽日返幾點？

唔好笑

12-6，走9點，自己google仲好，冇教既又出

真心毒撚聲

快快搞掂訓教啦
平時無同你傾開計但睇字都覺得你攰

like你低音

眼訓 我訓啦
大家都早啲訓 goodnight

我真係好攰，今日訓左３個鍾

一路追post一路笑 屌

又話訓教 訓十世都訓唔著 笑死

仆街係咪好驚訝 我返8半哈哈哈 仲要返去換衫

晏啲見 今日學校做野do

有野do

唔驚訝喎我都返八半

今日直踩七個鐘

好眼訓...

早安

大東哥早

大醜哥

....咩事

你係咪認錯人

不止一次我士氣很低落 幸運在你決不走遠
我開始loop呢首歌

hi i be cry

morningggg!!

啊 未訓醒 sor啊

yes my bad

so cu..

好灰....

i wanna back home sleep

醒咗訓唔返🤢

唔洗番學？

yes

試下喊 我睇緊

唔洗

唔會喊 大丈夫能屈能伸能轉彎

sor 我唔係大丈夫

正

早晨

咁你係....？

hi where are you

cloudcloud

極度容易受傷的女人。。。

屌..唔好扮女人啦

琴晚發夢夢見你

咁極度容易受傷的男人

屌 唔好扮男人啦

極度容易受傷的人

扮咩

屌..唔好扮人啦

真

。。。。。。

好狗

食屎啦你

我自己都忍唔住笑

.....

尤其遇見你之後

你唔好再洗我腦啦東哥

今日有咩搞作

冬爺

早晨冬神

番工 放工番夜校 番屋企

諗起小雪把聲

大冬笠

漏哂油

[black]我嘅目標就係咁[/black]

你唔開心？
點解你怪怪地

我同你都差唔多 做野先

冬冬早晨

屌你跟9我叫小雪

你又知我話你

放break

晨早流流想鬧人

come on

唔係你 係on9同學

醜醜

唔好嬲

早晨啊YAAA

唔係我我乜水

抵錫

食緊包

多事啦你

吹呀

不要強姦我

有野想講咪直接講 係個小圈子gp講野我唔撚會理
仲要叫我同學叫我係gp到上水係咩玩法
睬佢都on9 今晚deadline前鳩做自己part算

唱緊歌

起身

你就想呀ching

咁賤

[black]仆街第一堂英文堂[/black]

讀個垃圾科咁認真都唔知咩心態

[black]我準備開餐呀ching[/black]

唔好嬲 唔值得為呢啲人嬲

點呀ching

唉好鬼煩

留名待笑

食屎啦

hi

唱成點，，，，

Ok

冬仔出嚟

垃圾錄音電話係咁打黎 屌佢老母

88

叫佢收聲

啱啱起身乜春都睇唔到

我估你是個boy

去邊

仲估 上堂啦

佢是個美girl

啱呀

好聽啊 聽左幾次

?

我都啱啱起

唔撚開心屌 比人叫撚左個小雪

走啦你

搭緊車先上嚟渣屌你是個boy

no

我唔做問卷啊 屌你老母！！！！！

Ok me trust shyb

我走囉
[black]放break先得閒咋ching[/black]

認真呢

仲細咩

找

上佢

比o的自信

當操卷

係唔鋁 點
你叫得特撚別難聽

雪仔找

原來係你🖕🏼

上左了

返緊工

K！

第一題b

屌點呀屌

其他都會係b

skip你算

係呀～

雪雪

一向都是我

就走

答左c

冇事冇事
我最中意打死ｄ英文堂

呀！

醜惡嘴臉？？？？？但我還是覺得有點好笑

你係咪唔開心

雪在在在他他他他他在我在在在在我在我我他在在這他他他有有有我

一啲都唔好笑

咁你專心搭車啦

垃圾英文堂

我feel到有少少

快啦

明明有又扮無野

今日著咗自己好鍾意衫

咩話

由琴日佢早瞓嗰下

又話唔著衫

你是個妹牙

但係係公仔衫嚟
啲人一定話似睡衣

無圖你話你著孖煙通都得啦

唔係呀做咩

feel到自己屙咗舊屎 但個屎坑無屎

我同佢傾下
[black]我問佢 佢又話無野 [/black]

對住你先唔著

笑到我

你當我係girl得

舊屎潛水

[img]圖片網址 [/img]

去咗邊

做乜9

我認真

係你個口度呀CHING

咁就

佢唔肯講姐

我都笑左

問返我拎做乜

咁應該係2017dse ge bb

wtf

，，，，，，，，，，

YES THX
等你放學一齊返屋企

[black]好似琴日開始已經係咁[/black]

屌拿星 唔估

挑

食屎啦ching

做咩爆大獲

好擔心

我學校離你屋企好遠

仆街醒起好似SKIP左佢

佢 ive仔嚟喎ching

係弟弟

歡迎搵我講

垃圾ive 我先唔讀

好 走先

不 我是叔叔來

[black]其實我諗你叫埋佢一齊聽歌會好啲[/black]

走啦我

你要加油啊

屌又比人呃

屌拿星 信佢把撚

OK 接9你

🖕🏼🖕🏼🖕🏼🖕🏼🖕🏼🖕🏼

帶我食麥當勞

SERIOUS??

呢個我認真

想食

HAPPY MEAL OK?

我諗姐 可以一戰嘅 應該 我唔知 我9up

我鐘意叔叔喎ching

Ok信咗

我要雞翼餐

你走啦 我唔中意女人㗎

......小朋友唔好扭計

明哂

你gay?

（賴地）

我都唔中意男人

我頭也不回咁走

施主

我係浪子

吹牙

屌你老帽

（扯你褲腳）

fuck

咁啱 我都係

真係走

一係開心樂園餐 一係返屋企

SEE YOU

番屋企食雞翼餐

mk

好啦乖

。。。

做咩話自己

好攰

溫書啦bye

嗲我

成日覺得依句好mk

見唔到佢改。。。

比心機

唔會嗲

真係好攰

好期待

IS OK

放幾?

唔會有咁嘅一日

7
之後仲有嘢做

我有預感我今日會好撚掛住你

屌 好撚難呀

我又比人放係一邊

邊緣人

咩樣 我比你講

你日日都掛住me <3

...........MO

講不出聲。。。

沉住氣 加油做project

蕉蕉蕉 銀牙

唔緊要

咁又真......

就當作我太麻煩

一陣test完食埋個tea先鳩做

想打機

你搞掂曬你啲野先啦

唔敢玩手機 大佬係我附近 一陣返黎

雪比我攬下

我都想

打埋你地個份

咩咩咩

好多野做

大西

morning where

你好啲未

西仔早晨

Open book test 都廢既
d notes同題目都唔關事既屌 FTW!

好好多啦 食左藥好眼訓

morning km

正常啦 如果唔係點會比你openbk

咁就好

訓得好唔好

秋

SIU CHAU MORNIGN!!

一陣都係openbook

.2

小西早

醫生有開藥令我好訓d

加油呀你

大東morning

做乜咁好口

依家要打2500字 打完未死上黎

不嬲都好好 我有唔好過咩

早啊

Lunch time
餓死 食夠3碗飯先

送張好人卡比你

食左腸粉

thanks 第一張好人卡

突然好眼訓

想食TAMJAI

我到已家都仲記得
今晚葵芳食飯你既！

病左想食豬耳

唔喎

土匪

不要再說了.jpg

我驚我忍唔住沖落去

咁勁 我收過好多張了

好肚餓

又溫唔到書

比普洱你飲

係咪會精神啲

咁算 食飯

冬冬冬冬

沖啦

一定會

濕濕濕濕濕
多你一粒字

我

你仲勁 派比我

你離開這一拳給得太重

又唱姐撚

呢個好笑

掛住你了

講笑 遲d忙完姐姐有機會再請

Yes 依首歌=我

係真唔係

係咩我唔覺喎

冬仔

Hi

好威咩

去自修室溫

想心情好就聽多啲開心嘅歌

HI

懶

沒有害過人

你好

做咩事

你地好

只想失戀也有名係你

你考咩

for what

我唔講大話既

施主 唔開心講放低

我太樂意獻一吻

鍾意左個同學 但個男仔身邊好多女仔
因為佢好玩得 搞到我好唔顯眼

唔好喊 笑返個

你同佢玩

你講咗

我唱咗

嗨

snapchat 佢
我見隔離post咁樣教

若角色對調你說好不好

mo.....

接近唔到佢...我好怕醜
淨係同翻自己圈子個班玩

見到個開啟好心酸

為甚麼這溫柔會犯禁

同佢唔熟？

咁似我嘅你

直接面對面聊佢吹下水比較好

唔熟架

若與你好有罪

今天陽光突然好溫柔

怕醜 佢身邊好多frd

轟

做緊乜

huh????

如果

Go la 鍾意咪搵

其實

能不能就這樣忍著痛淚不掉

叫下你得唔得

少少啦！

我都講笑
有幾忙呀 同我對比

掉咗
我會回到你世界

我9up

秒

咁點解中意佢

一係就有意無意搵佢問正經野 撩佢吹廢水就唔係咁好

CHECK EMAIL PLZ

全是律例不對

好彩對你都無認真過

-,-

對佢真心is okay

我要追 離棄世界亦要追

Haha

搵人踢佢出去

屌你老母

test present essay 忙到hihi

屌

忍心踢絲打

收皮啦屌你

絲你老母

唔信你係絲

上去幫人整scanner

果斷show block user jor

有J姐屌

我 work work work and work

屌唔知點解好燥底

雪仔！

( Show Blocked User - 五柒 )

上堂啦

Block我做咩 放鬆d啦

我今日都係

笑左..

me too workworkworkwork work

屌拿星佢令我諗起以前 仆街佢個

雲雲

冷靜

仆街錯都字埋

其實係咁嘅

9up易溶入嘛

冷靜未????

唔鍾意英文堂

5555555555

屌 字都打錯

路過

？？溶入咩？屎水？

我繼續單機

我多過你 work work work work work and work

屌唔撚想理你地

今日應該會好難過

baby 我食飽了 成朝做到仆街 勁肚餓

我決定今日唔上嚟

叫春台真係好惡

no worries 我陪你

食完係咪又要做

lm秒回

唔好唔理我

冇諗過會咁

hug me

我會

Ha

休息下先 訓陣
屌我3分鐘食完個2人份量既飯盒 會唔會出事

比溫暖你

no 阻住

叫春台冇愧係叫春台

入黎9up又屌

no probs

小圈子到

本身都無乜野

YOU呃9我地感情

孩子 你一開始利用人地對你既同情心
仲係到屌鬼？

哈

依家不了

原來你亂鳩咁嚟唔理你就叫小圈子？

都冇

今次我buy9你

好煩 一起身就比啲仆街影響心情

我邊有亂黎
分享下9up就block

我都係入黎唔夠5日咋 我咪又係埋到堆 你無撚野呀下 識唔識做人呀

呵呵

thanks bro

無你屎忽

發惡

去！去！
燥氣走！

9up都揀場合啦 你都識叫 叫春 鳩乜撚野嗡

無癮 走了

食飽飯有番精神見到啲細路仔真係會有啲扯火
利申 唔鐘意無教養既細路仔

我跟你走

你死啦 我話左比媽咪知

利用就唔會講話我9up啦
繼續呃你地

（捉）瓜仔唔好走

我比較憎呢啲細路隔離個老母

YES DONT SAD

咁你一入黎一齊傾咪得囉 洗唔洗搞咁撚多野呀 撚樣

開完通頂再番工
放左工就番學
放學再番工
累
完

ok早啲瞓

如何能平常心

呢個更加唔洗講

原來有規矩
梳囉

發覺你都幾似醜仔

sor 無規矩 係你唔識做人

Sor sor你老母呀我

sor...

我老母就係呢啲人

59歲 失業 中三畢業

仲有少少似冬冬

read

ching

no u bae

MY PEN IS BLUE

= =叔叔叫春台好惡牙

最撚憎啲人利用人感情黎呃9人

我呃鳩你錢

我接受

okay

不如兩個都靜啦

番緊工呢

無癮 走得

比心機番

同唔到小朋友講野好辛苦

趁早啦撚樣

有無ching秒我

無

我就是我 我是呀莓

-.-

回覆主題成功

阿梅 你是最好的

LAUGHED

hard to sad when youre here

今朝食左糖?

原來係呀梅我都覺得我打錯

他不慣被愛

錯在你 這麼急於貼服到像奴才

王一梅打排球

我準備jump

唔似

(放手)

ＡＧＲＥＥ

CHUR住人唔放

我尋晚用左女聲唱歌

（墮落）

隨時有人後面經過
秒唔到

果斷留名

好好睇
鍾意睇打波

就算獻出比收成多 也是我的錯

你想聽？

喉糖？

就黎訓著
上黎叉電

先殉了情不對

比啲電你（wink）

坤

想

唔唱得 唔講得

Agger

考慮下

梳 我錯

有一排狂loop 原來她不夠愛我

其實傷心都不過為愛

冇真嬲嫁

乖孫雲

屌..點解要loop呢首

我未夠好 你別投訴

ＥＭＡＩＬ ＯＲ ＳＥＥＤ ＯＲ ＭＯＴＨＥＲ

突然有聲

冬爺 無錢開飯呀

太大電，燒保險絲

我諗唔到有第二個解釋

好想唱歌呀

想同你瘋狂唱女人味

美麗之最仲好

唔記得利申對眼坐住咗

唱

無聽過

總之就SWEET

I KNOW 唔想屌走人

威 有人同你sweet

YES YOU

好耐冇上黎，係咪冇人記得我

男神

有呀

3個星期前喉嚨痛到著火之後
到已家仲咳緊未好番

nice to meet you

skip咗 走先

黎黎黎
利利是是

.....我記得好似琴日有人唱

我都咳緊 好想瘋狂唱

男神辭職了

忘了 超善忘

YES JED

咁突然

有無whatsapp
咁你走咗未

跟住星期六個晚又陪個fd又煙又酒 又嚴重左

轉左名唔認得

濕

多謝冬爺

咁我屌少D人以示CHING白

係喎 但你食有煙咩

好吧

完美又skip

原來接地左
甘唔怪得了
甘請問當時你有無單眼

收到風有人話今日唔上

無但比個fd逼我食左一枝

今日心情唔多好 是否應該落水底

OKOK
呢到要和諧

甘你老

我落了

琴日走多1個資深既，忙到冇時間玩電話

甘??????????????
甘你老母

真？

咦呀

唔好講咁多 出黎啤啤佢

？？？老？？？

me what

最撚憎人食煙